一人一套好睇嘅紀錄片

最近睇咗幾套紀錄片都幾好睇 大家有咩推薦
我先 inside the world’s thoughts prisons 講一個痴線佬去世界各地坐監嘅一套紀錄片

World War II in Colour

Super Size Me

二戰真係好精彩

正嘢

Jodorowsky's Dune
係講一套影史上最有野心嘅電影作品嘅製作過程

F for Fake
係Citizen Kane 導演Orson Welles 最後一套完成嘅戲，講一個專做贋品嘅畫家，有好多咩叫真假嘅思辯

地厚天高
消失的真相

Exit Through a Gift Shop
Banksy拍嘅，講佢點捧紅一個亂鳩咁嚟嘅平凡人靠藝術上位，連madonna都搵佢設計cd cover，成個過程好笑得嚟又好諷刺

netflix

Sunderland til I die
講英國足球文化 好寫實

Murder to Mercy: The Cyntoia Brown Story
睇到想喊

大家啲建議都唔錯
有排睇了

Netflix 真係有好多好正嘅紀錄片

FYRE
The last dance
Wild Wild country

幾有趣唔錯

tiger king

for sama

The Imposter (2012)

想田和弘
剛剛CINE FEST做既精神的0拍得好好
今日仲有1場!

不老騎士
海豚灣

空中浩劫

想田和弘
每次電影節有佢作品都會睇
日本拍紀錄片好睇的仲有森進也同原一男

依套好睇 好少睇紀錄片睇到咁緊張咁心寒

多謝介紹?
CHING睇左精神的0未?

Searching for sugarman,last dance